IZ*ONE Panorama 空降西分配到最多PART

油B牙B好波

降B**

拉

推

現在有一場大型分化行動進行中

柔理有實力唱得多都好正常 降狗憑咩 佢Fiesta粒假音難聽到依家仲銀緊我隻耳..

當日踢走佳恩入柔理是正確的事 空降有理曺柔理

日本妹真係俾啲空降西迫害

純

Hi 師兄叫緊我？

唔係叫你喎，出返去啦

吓嘈婦大主唱不嬲最多parts 但車汪先第五多....有冇數清楚？

想知點解生日center 仲有得包辦唱頭尾多啲

佢成日都有架wor